有冇中環現場巴打諗緊點去銅鑼灣

仲有咩方法去到
有冇諗過一齊行過去

坐地鐵咪得